共和黨領袖建議組成「遵守憲法州政府聯盟」

美國總統川普透過法律訴訟改變大選結果的希望再度落空！美國最高法院周五（12/11）駁回川普陣營提出的4大關鍵州選舉違憲訴求。由於美國各州選舉人團即將在下周一（12/14）投票，最高法院在此時駁回訴求，形同正式終結川普尋求翻盤的法律途徑。提出此案的德州共和黨高層揚言，將另組「州政府聯盟」，批評此判決等於允許各州違憲。

此案乃德州共和黨籍檢察長派克斯頓（Ken Paxton）所提出，他主張賓州、喬治亞州、密西根、威斯康辛等4個關鍵州的選舉程序違憲，要求最高法院判決喬治亞州、密西根州、賓州和威斯康辛州的選舉結果必須排除在此次大選之外。最高法院駁回此訴求，認為德州並無合法權利控告這些州別的選舉結果。

據報導，在川普任內提名的3位保守派大法官均未對此判決表示異議。

判決出爐後，德州共和黨領袖威斯特（Allen West）批評最高法院形同允許各州違背憲法，他甚至建議組成「遵守憲法州政府聯盟」（Union of states that will abide by the constitution）。若此言認真，等於共和黨將另外號召支持川普的州政府另組聯合政府。

最高法院本月8日才駁回川普陣營要求賓州停止認證計票結果的訴求，周五的最新判決被視為川普陣營的最後法律希望破滅。美聯社報導指出，美國選舉人團下周一便會正式投票選出拜登為下一任總統。川普上月底也曾鬆口表示，若選舉人團選出拜登，他便會離開白宮。

選舉人團14日完成投票後，紀錄投票結果的確認證書則會在下月23日之前送交參院議長。明年1月6日國會統計選舉人票，並宣布選舉結果，正式確認新任總統。（桂家齊／綜合外電報導）

其實都係時候
你唔跟憲法.同你聯邦落去有咩意思
選舉都係廢左

紅就侵
藍就拜登
我睇下到時班左膠仲可以出咩招

推

紅州侵管 藍既比你傻仔登管 軍佬繼續撐侵

由trump派帶領中下階層對抗奶共華爾街班有錢佬法庭解決唔到

民主自由vs利益

在川普任內提名的3位保守派大法官均未對此判決表示異議。
班所謂保守派都係親傳統政客反侵

內戰

咁搞落去.遲早都係分裂
拜登呢d垃圾唔會做到團結美國

SC啲法官被人收買囇呀

冇收買
認真.佢係唔敢判

咁侵侵實輸wo

呀侵九月尾，10月捧上位個女法官呢？

真

拜登真係唔做好過做 佢肯定會成為美國歷史罪人

冇錯 判咗德州贏
咁點救濟？

會唔會 唔跟投

如果真係打 藍州有咩牌可以出？
BLM？拜登佢地好似激嬲左BLM
ANTIFA? 比人打翻轉頭
藍州警察？比人defund 仲會肯賣命？
左膠？用愛擋子彈？

想知會唔會話反cup話當無發生過
其實咁落去就算拜登上位紅州都唔會聽佢講嘢

聯邦廢撚左嫁啦
以後聯邦政府=周天子
無人會再聽佢地講

等班藍屍豬喊：明明侵已經落台，點解武肺仲未完？

on9先會覺得係殺手鐧

所以打開口牌話俾條女做

殺盡左膠九十九。

又痴！

條黑婆肯定仲衰
美國版鄧炳強林鄭

邦聯

應該係美國深藍左膠

係大波驊 又係靠痴男人 又係做prosecutor又係專釘某類人

仲點會團結到美國
攬炒美國都似
美國左膠值得擁有

另組會跟憲法嘅聯合政府

獨自成國啦藍州

呢單野影響美國甚至全世界的命運，當然冇人想負責

Deep stats

其實憲法有起度就應該要首
唔能夠用行政手法去跨越呢條底線
咩野時限問題....憲法立國時已經起度啦........
如果覺得行政手法可以做就做無違憲
咁同大陸共產黨有咩分別?!
中意守就守,唔中意就行政主導?!

侵真係deep state心腹大患
率涉到某啲人既核心利益
仲同你講遊戲規則咩？

世上有兩種人：
一種就係遇到困難就會話「唔得，做唔到」
另一種人就係無論遇到幾大困難都會勇往直前

Deep state

點解四個洲唔告返自己洲
全部左？

州議會咪告返自己州

含侵力：直接推到supreme court加快程序
宜家係咪到FF內戰

真係分哂隊咁喎

打杖就唔會，係分裂都係由協商，談判，投票，法律手段去做，但成事機會唔大

無論結果如何，今次事件之後，美國肯定元氣大傷，呢次世界真係玩撚完

就算唔講憲法, 佢地國家本源就係民主
成個選舉比班友咁玩, 我覺得佢地唔止唔尊重 可以話係叛國

好難同d唔守規矩既人一齊玩落去，就好似中共咁，永遠唔守規矩，仲要佢要贏兩次

另組聯合政府仲好
鍾意俾左派管咪去藍州lo

Deep state浮面
左媒唔會報既真相

個名有D好笑

似專撚登行呢一步，預撚咗

立場保守唔等於係侵下屬

美國唔係香港

理性討論，換埋自己人判都輸，擺明係真輸

係.....呢D以權某私既人
最怕就係侵侵呢D用錢同私益都收買唔到既人.........

所以我都支持用叛國罪拉晒呢班人

第二次南北戰爭

美國快過中國收皮

最好直接驅逐紅入面嘅左膠

鬼叫佢三十年來一直唔理咩
半個身體都係cancer
想要一次過清除係重傷㗎喇

所以佢哋而家咪要抹殺佢囉

邦聯制 老師又中

呢個亦都係西方國家點解會輸比中國嘅原因
你就規規矩矩 人哋就玩關係行先
咁贏到先奇啦

根本唔敢判 你見反對果20個州都係大鳩d法官唔係提出理據反駁德州既指控

用加速嘅角度睇，未必係壞事

等世界睇清中共真面目

最怕啲人扮瞓叫唔醒

炒晒車

連高院都輸埋，又要搵藉口兜喇CC台手足

有幾清？全世界為少少錢奶共，都唔撚知攪乜

侵仲有無招

點會唔敢判，你估係香港咩，仲要係侵自己親自點名上場
其實法律既野，拒絕受理已經係判輸左，愛侵力真係輸打贏要

真

deep state真係做得過晒火位

組新聯邦